fifa pro club d1 球會招人踢隊長杯

現誠招Full Time 開咪玩家
老手cam / CDM / gk carry 為護級 作準備。
嚟緊會參加 CAPTAIN CUP

現招：
老手cam cm
gk 一位

球隊 : 19000FC

TG:

gkgkgk

diu